世界末日喇！阿仙奴唔險簽喇！救命啊！

雲爺爺走左之後，連險簽個傳統都冇埋！
你班不肖子仲有冇面見爺爺啊

教授走左 阿記都唔知點算

冇左雲加仲係阿仙奴咩？